想訂蘋果日報報紙， 可以送上門嗎？

我住大圍名城， 其實可以每日早上送蘋果日報報紙上門嗎？

得,我專做呢D
PM地址俾我,錢上門先計

比個電話號碼黎pm啦